<resources>
    <string name="app_name">recyclerview</string>
    <string name="judul">judul</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="daftar">Daftar</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="nama">Nama</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="hasil">hasil</string>
    <string name="description">description</string>
    <string-array name="judul_music">
        <item>a critical moment</item>
        <item>arrongant attitude</item>
        <item>a tear randown some one cheek</item>
        <item>blood queen elizabeth</item>
        <item>crimson queen battle</item>
        <item>escape from the target</item>
        <item>fightin the darkness</item>
        <item>i am atomic</item>
        <item>in time of war</item>
        <item>shadow vs gettan</item>
        <item>the eminance shadow opening2</item>
        <item>the eminence in shadow opening1</item>
        <item>the me of cid kagenou</item>
        <item>the path of awakening</item>
        <item>unsur passable magic</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_dekripsi">
        <item>Dengan jari iblis di dalam tubuhnya, Yuji ditawari kesempatan oleh Sekolah Jujutsu Tokyo untuk bergabung dengan mereka sebagai jujutsu sorcerer. Dia bersama Megumi dan Nobara Kugisaki bergabung dalam misi-misi berbahaya untuk menemukan dan menyingkirkan jari-jari iblis yang jatuh ke dunia manusia.
        Sementara itu, mereka juga berhadapan dengan organisasi jahat bernama Zenin, yang berusaha memanfaatkan kutukan untuk kepentingan mereka sendiri. Yuji harus berurusan dengan kutukan yang berbahaya, iblis yang haus darah, dan ancaman organisasi jahat sambil belajar mengendalikan kekuatan iblis dalam dirinya.
        Dia bertekad melindungi orang-orang yang dicintainya dan menghentikan kekacauan yang mungkin ditimbulkan oleh jari-jari iblis tersebut.
            Dalam perjalanan ini, Yuji bertemu dengan berbagai karakter jujutsu sorcerer lainnya, mengasah kemampuannya, dan menghadapi tantangan yang semakin berbahaya dalam dunia jujutsu yang penuh kegelapan.</item>
        <item>Sinopsis Anime Uchi no Kaisha no Chiisai Senpai no Hanashi (My Tiny Senpai): Takuma merupakan seorang pekerja kantoran yang sangat bersemangat dan dia selalu dimanjakan oleh seniornya yang bernama Shiori. Shiori merupakan seorang wanita cantik yang sangat baik hati, Penyayang dan mungil. Mereka selalu bersama dalam setiap pekerjaan, Takuma banyak belajar darinya.
        Hari demi hari dilalui dengan sangat menyenangkan, Mereka selalu bersama dalam hubungan pekerjaan dan saling membantu disetiap saat. Takuma masih harus banyak belajar dari seniornya, Dia memiliki bakat yang sangat hebat dan semua itu perlu dibimbing oleh seseorang yang sesuai.
            Takuma sebenarnya tidak ingin terus dimanjakan oleh Shiori, Namun dia mulai menumbuhkan perasaan yang berbeda dari biasanya. Kebersamaan yang sangat menyenangkan berhasil menumbuhkan perasaan yang sangat hangat, Takuma sepertinya mulai menyukai Shiori.</item>
        <item>Sementara kelopak bunga yang elegan dan rapuh layu dalam abu tak bernyawa, adipati muda itu secara tragis diingat kekuatan tercela yang dipaksakan kepadanya - kemampuan untuk membunuh apa pun yang dimainkan. Diabaikan oleh keluarganya, dia dikirim untuk hidup dekat isolasi. Untungnya, dia tidak sepenuhnya sendirian, karena tim mansion - Butler yang taat Rob dan godaan pelayan Alice - pertahankan perusahaan Anda dan buat hidup Anda kurang tidak bahagia.
            Ketika perasaan romantis Duke terhadap Alice tumbuh, frustrasinya yang terus -menerus untuk batas -batas yang ditetapkan oleh kemampuannya yang tidak menguntungkan. Oleh karena itu, ia memutuskan untuk memecah kutukannya selama bertahun -tahun yang lalu, tidak hanya karena dia, tetapi juga dari Alice - karena ia sangat sadar akan betapa sulitnya untuk menghindari sentuhan orang yang dicintai.</item>
        <item>Best Tamer bercerita tentang seorang penjinak hewan bernama Rein yang disingkirkan dari kelompok pahlawan karena dianggap menjadi beban. Namun hal tersebut tidak membuat Rein putus asa, ia memutuskan untuk menjadi seorang petualang. Rein kemudian mendaftarkan di sebuah kelompok petualang, tetapi belum juga berhasil. Sama seperti masalah sebelumnya, di kelompok petualang Rein sebagai penjinak hewan dianggap kurang pandai dalam bertarung. Oleh sebab itu, tidak ada kelompok petualang yang mengajaknya bergabung bersama. Eksekutif Wanita yang Pandai Bela Diri Rein pun bertekad untuk melakukan petualangannya seorang diri dengan beberapa misi yang harus ia lakukan.  Karena ia pemula, sebelum menjalankan misi, Rein harus menyelesaikan ujian sebagai petualang, yaitu mengumpulkan 10 kristal goblin dan 20 tanaman obat. Baca juga: Sinopsis Unintentional Love Story, Kisah Karyawan dan Seniman Jenius Di tengah perjalanannya dalam mengumpulkan kristal goblin dan tanaman obat, Rein bertemu dengan seorang gadis yang diserang oleh harimau. Tanpa berpikir panjang, spontan Rein langsung menolong gadis malang tersebut. Gadis yang ditolong oleh Rein tersebut rupanya adalah makhluk langka dari ras kucing terkuat.</item>
        <item>Sinopsis anime ‘Vanitas no Carte’ atau ‘The Case Study of Vanitas’ berkisah tentang vampir misterius bernama Vanitas.
        ‘Vanitas no Carte’ menceritakan Vanitas yang dibenci oleh bangsanya sendiri karena lahir di bulan purnama biru. Pasalnya, mayoritas vampir umumnya lahir di malam bulan merah tua.
        Dengan demikian, Vanitas digambarkan kesepian dan ketakutan. Oleh karena itu, Vanitas memutuskan untuk menciptakan buku bernama ‘Book of Vanitas’.
        Kemudian ‘Book of Vanitas’ dikenal sebagai grimoire terkutuk yang dapat membalaskan dendamnya. Artinya Vanitas menginginkan kehancuran bangsanya sendiri.
        Meski demikian, anime ‘Vanitas no Carte’ tidak memusatkan cerita pada Vanitas secara keseluruhan. Akan tetapi, anime tersebut justru kerap menggambarkan Noe yang hidup pada abad ke-19.
        Dalam hal ini, Noe adalah seorang pemuda yang gemar melakukan perjalanan. Suatu hari, Noe melakukan perjalanan ke Paris dengan pesawat udara. Tujuannya untuk menemukan ‘Book of Vanitas’ yang menjadi legenda.
        Namun, Noe justru dihadapkan pada serangan mendadak. Hal ini membuatnya harus bertemu dengan seorang dokter yang penuh teka-teki.
        Pasalnya dokter tersebut bukan dokter biasa, melainkan memiliki peran untuk mengobati para vampir. Alhasil Noe yang berasal dari bangsa manusia benar-benar terkejut.</item>
        <item>
        Horimiya: Piece atau Horimiya: The Missing Pieces bercerita tentang beberapa plot utama dari manga asli yang belum diadaptasi dan diceritakan dalam serial anime Horimiya.
        Sebelumnya, terdapat beberapa bab manga yang memang dilompati sehingga belum muncul dalam versi animenya.
        Horimiya menceritakan kisah romantis ala anak sekolah yang diwakili oleh karakter Izumi Miyamura dan Kyouko Hori. Mereka adalah dua siswa yang menampilkan  antara di sekolah dan di luar, di mana tak satupun orang yang mengetahui itu.
        Hubungan Hori dan Miyamura bermula sejak pertemuan keduanya di luar sekolah. Mereka sepakat untuk saling menjaga rahasia, lalu selanjutnya mulai membangun hubungan yang mungkin tak pernah mereka perkirakan sebelumnya.</item>
        <item>Jujutsu Kaisen adalah anime dengan genre fantasi supernatural yang digarap oleh studio terkenal, MAPPA. Tak hanya itu saja, anime ini juga merupakan anime yang kembali disutradarai oleh Park Seong Hu dan akan mengisahkan seorang anak SMA yang kehidupannya secara tiba-tiba berubah. Untuk kamu pecinta anime fantasi supernatural seperti Jujutsu Kaisen, jangan sampai kelewatan untuk menyaksikannya di Viu segera pada bulan Agustus.
        Jujutsu Kaisen mengisahkan tentang kehidupan Yuuji Itadori, seorang pelajar SMA yang ternyata memiliki kekuatan fisik luar biasa. Pada awalnya, dia menjalani hari-hari sebagai anak SMA biasa, tetapi kemudian hidupnya berupah pada saat dia harus membantu teman-temannya yang menghadapi bahaya karena sebuah kutukan. Suatu ketika Yuuji mengingat sebuah wasiat yang pernah disampaikan kepadanya dari sang kakek. Ternyata, untuk menyelamatkan teman-temannya dia harus menjadi penyihir Jujutsu agar memiliki kekuatan yang lebih besar dari kutukan itu.</item>
        <item>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Musim Dua (2021) musim kedua dari serial anime, Mushoku Tensei Jobless Reincarnation Musim Dua (2021) tayang perdana pada Oktober 2021. Musim pertama disiarkan pada Januari 2021. Ini menceritakan kisah protagonis pria yang sebelumnya adalah seorang NEET. reinkarnasinya dan terlahir kembali di dunia lain sebagai anak laki-laki bernama Rudeus karena kecelakaan lalu lintas. Setelah diusir dari rumah orang tuanya pada hari pemakaman mereka, seorang NEET pengangguran berusia 34 tahun ditabrak truk dan menemukan dirinya bereinkarnasi di dunia pedang dan sihir, dalam tubuh seorang tuan muda yang mulia bernama Rudeus. Dihadapkan dengan kesempatan hidup baru yang diberikan kepadanya oleh dewa takdir, dia bertekad untuk menjalani kehidupan yang tidak akan dia sesali di dunia ini. Terlepas dari tekad ambisius ini, sifat Rudeus sebagai orang yang tidak berguna muncul lagi dan lagi. Dengan bantuan guru perempuannya, ia berusaha untuk mempelajari berbagai macam sihir dan bertemu dengan peri seperempat darah dengan rambut zamrud yang indah. Hidup dengan sekelompok gadis cantik di dunia lain, kehidupan Rudeus mulai bergerak maju… Serial anime Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation diadaptasi dari web novel dengan nama yang sama, dan dibagi menjadi dua musim. Novel web asli Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation memenangkan hadiah utama dalam Novel Web Kono ga Sugoi! pada tahun 2015. Anime ini menggunakan suara Yumi Uchiyama (Cells at Work! Code Black), Ai Kayano (The Case Study of Vanitas), Sugita Tomokazu (JoJo\'s Bizarre Adventure, The Seven Deadly Sins), dan banyak lagi.</item>
        <item>Kami melakukan percakapan ini dengan Natsukawa tepat di sebelah kami. Aku benar-benar berharap Haru berhenti mempertanyakan fakta itu, tetapi semua yang penting bagiku tersebar di tanah, jadi situasi ini sudah tidak dapat diperbaiki lagi. Berbohong tidak akan ada gunanya bagi siapa pun, jadi aku hanya menjawab pertanyaan Haru dengan jujur, dan sedikit kepasrahan bercampur di dalamnya.
        Dia terus melihat antara aku dan Natsukawa, masih belum bisa menerimanya sepenuhnya. Sungguh wajah nostalgia, baiklah. Sepertinya dia terlihat meluangkan waktu untuk memproses semuanya. Belum lagi dia menatap dengan tatapan ‘Tapi, kalian jalan pulang bersama?’. Ya, jika seorang anak SMA laki-laki dan perempuan berjalan pulang bersama, kamu akan berasumsi bahwa mereka berpacaran. Karena itu, aku ingin dia mempertimbangkan segalanya dalam situasi ini.
        “Y-Yah…um…Ah…” Natsukawa dengan canggung membuka mulutnya.
        Namun, kebaikannya itu hanya menghalangi saat ini. Dia mencoba mencari tahu apa yang harus dikatakan, tetapi ketika mata kami bertemu di tengah keragu-raguannya, dia mundur selangkah, dan menutup mulutnya lagi. Sepertinya aku tidak memiliki ekspresi wajah yang normal saat ini. Tidak seperti tindakan Haru yang membuatku merasa kehilangan, reaksi Natsukawa jauh lebih membantu menenangkanku, membuat darahku terasa seperti membeku. Begitu darah itu mencapai kepalaku, itu melelehkan darah dinginku untuk menciptakan kemarahan di dalam diriku. Apakah ini rasanya uap mengepul dari kepalamu?
            Kemarahan tidak bercampur dengan perasaan kehilangan yang menyerangku, dan malah terasa seperti ada lubang di kepalaku. aku bahkan tidak dapat menemukan kata yang tepat untuk menjelaskan perasaan dingin yang aku miliki ini, aku juga tidak tahu bagaimana menghentikannya.</item>
        <item>Berbeda dengan ketiga anggota Numbers sebelumnya, Lambda mempunyai posisi yang terbilang penting. Dia adalah seorang instruktur yang ditugaskan untuk melatih para anggota yang baru bergabung dengan Shadow Garden. Sama seperti Omega, Lambda juga berasal dari ras Dark Elf. Dia mempunyai sifat yang sangat tegas dan suka berbicara dengan suara yang lantang. Bukan cuman kuat dan berpengalaman, dia mempunyai pengetahuan yang luas tentang dunia militer.Lambda adalah Dark Elf dengan rambut platinum, mata emas tajam, bibir montok yang indah, dengan perawakan tinggi dan otot halus dari pelatihan militer bertahun-tahun.
Dia mengenakan Slime Bodysuit yang dibentuk menjadi seragam militer dengan kerah V turun ke garis payudaranya diikatkan pada tali bahu berwarna emas, dengan kalung berpotongan emas di tenggorokannya. Lengan bajunya diberi desain longgar mulai dari bahu hingga pergelangan tangan, satu ikat pinggang di pinggang dengan tambahan lingkar menyilang di sekeliling tulang rusuk, dan gaun tanpa hiasan dari pinggang hingga betis dengan belahan gaun, tepat di atas satu. kaki, dengan belahan sebagian di setiap kuadran gaun. Celananya berdesain hitam sederhana dengan hiasan emas, mengarah ke sepatu bot hak tinggi berkerah dengan pinggiran emas.
Penampilannya disertai dengan topi perwira dan jaket yang disampirkan di bahunya, gaya yang biasa dia gunakan saat bertugas di militer Kekaisaran Velgalta . Seringkali, mata kirinya terbuka dan secara rutin menganalisis siapa pun yang melintasi penglihatannya, seperti Rose Oriana ketika dia bergabung dengan Shadow Garden.</item>
        <item>Musim panas memang paling enak ditemani sama yang manis-manis dan segar seperti anime Reinkarnasi Jajanan Manis. Punya judul asli Okashi na Tensei alias Sweet Reincarnation, anime ini tayang perdana pada 4 Juli 2023 ini. Bergenre fantasi, anime satu ini menceritakan kisah reinkarnasi Pastry Mill Morteln.

Pastry merupakan seorang pâtissier terkenal di dunia modern yang sayangnya meninggal secara tragis karena kecelakaan teknis di ajang pameran kreasi jajanan. Hidup kembali sebagai Pastry Mill Morteln, mimpinya sebagai seorang pâtissier ternyata masih belum pudar.

Sayangnya ia justru lahir di dunia yang bahkan belum mengenal jajanan manis. Apalagi harga pangan dan gula begitu mahal dan hanya bisa dibeli oleh pejabat kaya.

Pastry lahir di keluarga pemimpin wilayah Casserole Mill Morteln, namun meski begitu wilayah Morteln adalah wilayah gersang nan miskin. Namun perlahan, wilayah ini mulai bangkit dengan inovasi-inovasi Pastry dalam mengupayakan peningkatan kualitas hasil panen.

Di usia yang masih sangat muda, Pastry menjadi penasihat ayahnya yang terpercaya. Ia bahkan melakukan diskusi dan penawaran dengan penguasa wilayah lain untuk memperoleh keuntungan di wilayahnya.

Bergenre Romantis, Seo In Guk dan Lee Sung Kyung Digaet Bintangi Drama Korea Baru

Bersama dua teman kecilnya Marcarlo Doroba dan Ruminiito Aidilichpa, Pastry perlahan mulai bahu-membahu membangun negeri jajanan manis seperti yang ia impikan. Namun, ternyata impian Pastry masih sangat jauh untuk dijangkau.

Ia belum bisa memproduksi gula sendiri, bahkan harga bahan jajanan manis yang ingin ia buat masih sangat sulit ditemukan. Demi misi membangun negeri impian, Pastry pun terlibat dalam lingkar politik para bangsawan.

Karena jasanya dalam kasus pengawalan pertunangan putri Hubarek dan penyelesaian kasus penculikan. Ia menjadi tunangan dari putri bangsawan, Licorice Mill Hubarek.

Berita pertunangan Pastry menyebar secara cepat ke berbagai penjuru. Kian banyak yang mengincar anak kecil bernama Pastry. Dengan banyaknya desakan dari berbagai pihak, Pastry juga diruntut untuk menyembuntikan kemampuan sihirnya. Kira-kira apa jadinya bila sihir Pastry terbongkar?

Tidak hanya tentang kemampuan sihir yang dimiliki Pastry. Kejeniusan dan strategi politiknya yang begitu matang menjadi daya pikat tersendiri dari sosok Pastry. Jika terus menerus terlibat isi politik dan wilayah yang terus berlanjut, akankah Pastry bisa membangun negeri jajanan manis seperti yang ia impikan? </item>
        <item>da sampul volume kelima dari adaptasi manga.[6] Laporan tersebut dikonfirmasi di stan Kadokawa di Anime Expo pada hari yang sama dan diumumkan bahwa adaptasi seri tersebut akan menjadi seri televisi.[68] Seri 2 cour ini dianimasikan oleh Millepensee dan disutradarai oleh Shin Itagaki, dengan Okina Baba dan Yūichirō Momose menjadi penulis skenario, Kii Tanaka yang mendesain karakter, dan Shūji Katayama sebagai pencipta musiknya. Seri ini diproduseri oleh Jōtarō Ishigami. Riko Azuna akan membawakan lagu tema pembuka seri tersebut "keep weaving your spider way", sementara Aoi Yūki akan membawakan lagu tema penutup "Gambare! Kumoko-san."[68] Seri ini awalnya akan tayang perdana pada tahun 2020,[69] akan tetapi dijadwalkan ulang rilis pada Januari 2021 karena pandemi COVID-19.[70] dan seri ini dilisensikan oleh Crunchyroll.[71]</item>
        <item>Berkat perpindahan pekerjaan orang tuanya, Kazunari Usa yang baru masuk SMA akhirnya bisa menikmati hidup sendiri. Ibunya menyuruhnya tinggal di Kawai Complex, sebuah rumah kos yang menyediakan makanan untuk penghuninya. Ritsu, senpai yang dia kagumi, juga tinggal di Kawai Complex, di sana juga dapat ditemui beberapa individu "unik": Shirosaki, novelis yang menjadi teman sekamarnya yang masokis; Mayumi, wanita kantor montok yang cantik tetapi memiliki nasib buruk dengan laki-laki; dan Sayaka, seorang mahasiswa licik dan pemangsa. Dikelilingi oleh orang-orang yang seperti itu, Usa menemukan kehidupan sehari-harinya tidak damai dan tidak membosankan. Ketika seri berlangsung, Usa dan Ritsu secara bertahap menjadi teman dekat, dan perasaan satu sama lain tumbuh lebih kuat. Setelah serangkaian kesalahpahaman, termasuk keyakinan Usa bahwa Ritsu telah mencintai teman sekelasnya dan Ritsu berpikir bahwa Usa terlalu baik daripada memberikan padanya perhatian yang tulus, keduanya akhirnya menjadi pasangan menjelang akhir tahun kedua Usa di sekolah menengah.</item>
        <item>Berkisah tentang seorang dokter spesialis kandungan bernama Goro Amemiya yang merawat seorang pasien yang tengah hamil bernama Ai Hoshino, seorang idol terkenal yang sekaligus adalah oshi-nya Goro. Ai yang merupakan seorang idol tidak ingin seluruh fansnya tau bahwa dia tengah mengandung, sehingga dirawat di rumah sakit pelosok tempat Goro bekerja.

Sebelum merawat Ai, Goro juga pernah merawat seorang pasien bernama Sarina yang telah meninggal akibat mengidap penyakit astrositoma. Sarina adalah seorang penggemar berat Ai dan berharap ingin dilahirkan kembali menjadi anak seorang selebritas.

Ketika hari dimana Ai akan melahirkan tiba, Goro diserang dan dibunuh oleh sesosok misterius. Setelah meninggal, Goro dilahirkan kembali menjadi Aquamarine Hoshino, salah satu dari bayi kembar yang dilahirkan Ai. Aquamarine kemudian tumbuh besar bersama sang ibu yang sekaligus idol favoritnya sembari menyelidiki tentang sosok misterius yang membunuhnya di kehidupan lalu</item>
        <item>Kyotaro Ichikawa adalah siswa penyendiri yang tidak puas dan mulai berfantasi membunuh teman sekelasnya yang populer, dia sering membaca ensiklopedia pembunuhan dan belajar tentang anatomi manusia, dengan idola kelas yang cantik, Anna Yamada yang menjadi target utamanya. Namun, ketika dia mengamati bahwa Anna agak aneh dengan caranya sendiri, dan ketika dia menjadi semakin ramah terhadap Kyotaro, dan perlahan-lahan menjadi ramah hal itu membuat mereka mulai dekat.</item>
        <item>Kyotaro Ichikawa adalah siswa penyendiri yang tidak puas dan mulai berfantasi membunuh teman sekelasnya yang populer, dia sering membaca ensiklopedia pembunuhan dan belajar tentang anatomi manusia, dengan idola kelas yang cantik, Anna Yamada yang menjadi target utamanya. Namun, ketika dia mengamati bahwa Anna agak aneh dengan caranya sendiri, dan ketika dia menjadi semakin ramah terhadap Kyotaro, dan perlahan-lahan menjadi ramah hal itu membuat mereka mulai dekat.</item>
    </string-array>
    <array name="music_id">
        <item>@raw/acriticalmoment</item>
        <item>@raw/arrongantattitude</item>
        <item>@raw/atearrandownsomeonecheek</item>
        <item>@raw/bloodqueenelizabeth</item>
        <item>@raw/crimsonqueenbattle</item>
        <item>@raw/escapefromthetarget</item>
        <item>@raw/fightinthedarkness</item>
        <item>@raw/iamatomic</item>
        <item>@raw/intimeofwar</item>
        <item>@raw/shadowvsgettan</item>
        <item>@raw/theeminanceshaowopening2</item>
        <item>@raw/theeminenceinshadowopening1</item>
        <item>@raw/themeofcidkagenou</item>
        <item>@raw/thepathofawakening</item>
        <item>@raw/unsurpassablemagic</item>
    </array>


    <integer-array name="data_gambar">
        <item>@drawable/image1</item>
        <item>@drawable/gambar2</item>
        <item>@drawable/gambar3</item>
        <item>@drawable/gambar4</item>
        <item>@drawable/gambar5</item>
        <item>@drawable/gambar6</item>
        <item>@drawable/gambar7</item>
        <item>@drawable/gambar8</item>
        <item>@drawable/gambar9</item>
        <item>@drawable/gambar10</item>
        <item>@drawable/gambar11</item>
        <item>@drawable/gambar12</item>
        <item>@drawable/gambar13</item>
        <item>@drawable/gambar14</item>
        <item>@drawable/gambar15</item>

    </integer-array>
</resources>